未訓既咪入黎傾下計囉（166、167）

樓豬吩咐落要開post

奇奇 歡迎歸隊

唔沖涼就訓營出邊啦你

少少

LM

今日叻左

好開心 今日做左d開心野

對了

識去沖涼 熊仔好叻

我多數第3Q開始用口慢慢黎
佢話唔會太痛接受到

打機中

你曳曳呀

做緊功課好難

洩洩！
又食咗幾多個學生妹

我都溫緊書

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

咩機

姐係頭二次直接開波無前戲
你其實係追求瘋狂高潮定係想虐待男仔

咩功課呀

捽捽佢

脫胎換骨

中意後者多過前者
其實我係咪有痛

仲識自己屙屎

打左六個黑痴

烚隻雞蛋碌下佢

我地都好勤力

幫我

畢仔～～

黑痴

已讀佢之後去訓覺 正呀喂

天氣轉涼了

有人講辣妹壞話

碎下佢！

其實你地知唔知乜撚野叫成效

攞黎啦有得幫奇奇捽

好辛苦

佢係辣嬸

知你有女朋友我問咩game呀

油油
一次過打咁多

講還講 唔好搞到打黑痴

係咪你

不過我今日都係咁打

年紀大佢都唔想

唔係呢d野啦 係教訓d傻閪

有無人想捽我條腿

我好乖唔講人壞話的

真
佢老

我

it明明我major都唔關it事都唔知點解要讀

邊d傻閪

極S

我～

lm先

用力捽落去你瘀左個度爽死你

第一晚無開冷氣

前線絲：子彈又我哋食，閃光彈又我哋食

想摔

奶～～～～

乖孩子

想奶

屌我上個sem都要讀it

試著不要太著緊

捽埋老泥

我好似有好多功課要交 但係我仲未開始做

信下你

幸！b！

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

慘

啱 佢咁鐘意去忙

你本身讀咩

唔好～～～～停

上黎

你摔到我？

悶

可惜乖冇用
男人不壞 女人不愛

奶啊奶

又未想訓住

你嫁後勤巴啦

唔緊要 我娶你

嗚 我隻牙崩左

why so sweet

好白滑

佢地知唔知一個人出黎睇住情侶曬恩愛幾難頂

又甜又香又好味

門牙。？

你重心咁低,係難d

架架
熊仔呵返

想食

我明

依家輪到我閃

呢對記者都好sweet

大牙
坐係度 跟住覺得好似有啲怪怪地 去廁所一睇 崩左少少

我都好似淨係今個sem要讀

食左d過期熊仔餅整崩左

去補牙

FA嚟

你撞到？

讀businesses?

我想有人保護我

jan

熊仔餅唔會過期！！！！

點解既

快啲做啦一齊做功課

食咗咩嚟

約左月尾剝牙

好sweet呀嗚

無撞到

小妹黑過不不

明

唔知

食左雞翼

係因為我大隻

亂世情侶

呵返

點解唔娶前線絲
唔識貨

曖昧緊?

_ 絲大隻

唔好咁諗總有機會遇到好既女仔

點解會崩左

咬得太狼死！

你撚係一個人

美白

啱先打雷劈中左你隻牙

我今日食左5隻

你地識架？

我鐘意壞女人

我係亂世毒撚

我都想知

❤️❤️❤️

可能係
點算好啊奇奇

這些機會

唔係呀

我地係亂世毒撚s

有冇食過熊仔波

做咩

有朋友未覆我
唔知係咪比人拉左
我唔夠膽訓

我有閂窗 唔會架

真
哼

是屬於我的

我都食左5隻！

唔係
text都好少

你係咪成日整親

瘦c

我單身

奶返白佢

奇奇得米要慶祝

不

Chok得好攰架
未食過 想試！

打比佢？

你肯分兩隻俾我隻牙就唔會崩

靚c

係

邊個寫架
捉佢出黎改過

reply下佢啦

唔識

好正

順豐寄左比你囉咪

我唔想知

出pool飯

lm

我啪返班狗隻牙比你慢慢揀！
快啲睇牙醫

有隻body cream
好香好好用
但香港好似冇

想再食

問星火！

全PO第二隻兔

得返舊雞骨 上面仲有你崩個個塊碎牙

楚楚！

我地係亂世毒撚ss

真 我最靚

不如你試下

我聽日就噴返句

唔好咁頹

好！
如果後日放假就去睇牙醫

成日撞魚

唔好了 好少覆

去左沖涼

放落洗衣機再禁乾衣

再算
好少聯絡

痴線
我完整寄比2隻比你架喎 可能係順豐條友食左

聽日食

我得唐記券。。。。

joejoe！

Chok得好攰的！！

想搽

我支持

餃妹

奇奇

撞瘀同流血

我啱啱都沖左～～～

你夠唔夠食呀

你收嗲啦

得架咩？

Chok一星期
一日chok少少

舒服曬

聽日要返工 返早啊

Haaaaaaaa

我地都算半個同路人
我明，兄弟

牙德好波

可以試下

應該得 trust me

我地無你呢d有女既兄弟

好爽

臭左都未chok完

你有無試過先

好正
不過差唔多100蚊支

我唔識呢種人

又要吹頭啦妖

楚楚姐

想我嗎

哪有女

冇

咁我地請番你食

返幾？

我聽日返10點

應該幾好玩

終於做完功課開心

我個頭就黎乾啦

非常

成日借d椅曬命可恥呀！！！！

唉又曬

咁快！？

你試左先

Show blocked user-生活0樂趣

我也是

明明兩點都未到 咁快天光嘅

真毒同偽毒勢不兩立

返10

我都係

我掛住你條雪糕

好光呀

下次行過759買返一堆熊仔餅先

母母 我地相愛啦

連心事巴都加入戰線
支持

因為我開住風扇吹

聽日偷食埋佢

都唔算早既
我之前返早返0745

一堆

我一陣都係抹乾完再吹

士多啤梨！！

咁我呢

今日去左港島發夢 返到屋企收到message話我知我嘅中學同學係九龍俾人拉左
第一次身邊嘅人被捕
完全訓唔到好擔心佢係入面有冇受傷害 好壓抑

楚楚真係好識食

我好耐以前返東海堂返0700

Mon

我食哂啲勇武巴就夠

Sor lo

你要好小心

想食咗你

到底身邊有情感既支援係咩感覺
無論屋企人定係網友都係同我抒發負面情緒
我淨係負責接收/安慰佢地

講得好

真！咁快啲

勁早

以後無咩事唔好入港島發夢
狗地方黎

呢到都有個

我叫帝姐買一打比你

油塘又拉兩個

分一粒比我

我已經好小心
但有時個腦空白一片

真偷偷地講我以前連士多啤梨都唔食

我黎聽你既負面情緒 我受得落

我要你啲口水就夠

懶⋯

好
有咩唔開心同我講

佢太囂張了

好呀

真

吹緊

果陣眼訓到傻！
夜晚11點就訓 5點幾6點就趕去搭頭一班黨鐵

你快d同d士多啤梨講對唔住

返到屋企仲要見到好多得十一二歲嘅細路俾狗咬
我真係覺得好對唔住佢地
我自己返到屋企就高床暖枕
佢地就要係狗屋入面擔驚受怕
好對佢地唔住

專心啲

帝姐話輕鬆啦

好
比一盒你又點話～

我要聽既唔係道歉啊

原諒我 係我有眼無珠 一開頭唔識欣賞

唔係好早姐咁 你做邊行

好甜架

唔好擔心咁多，處理好佢嘅事先
法律嘅嘢一定有人幫到佢
加油，你同你朋友嘅屋企人都係

攬攬

你做唔到d咩 唔洗自責

有冇人知道黎明係到做乜

唔比懶架

點起身呀 早過返中學

好辛苦
不過我以前返機場 3am起身

我幫你吹

錢佢大把

你介唔介意幫手吹

是誰

被迫冇得揀？

拎黎掉死你

好闊架嘛

Sales

多謝牙德
一直都喊唔出,好辛苦
我搵唔到方法發洩

最好食水果＝ 士多啤梨

好聰明

咁又唔係幾好

唔想理你

以後拍拖終有一日會遇上呢句句子
如果到時答：咁你想
咁就死了

無人知

岩岩打死左隻曱甴
原來係好罕見既白曱甴

士多啤梨 橙 蘋果 芒果全部都好好食

喊唔出真係好辛苦

痴左線
太早了！！！！

有我地情感支援你 有咩唔開心係呢到講啦～

我黎幫你吹

得返4個鐘

靠意志力

咁麻煩你了

仲吹緊頭

唔識食

唔可以整傷

我阿媽早兩日有同我提過幾十年前佢見過白曱甴
話而家冇晒,我仲話絕左種

士多啤梨no. 1

琴晚又話我懶

要食綠茶味

返5am
覺得自己好勁

小星星

你屋企近唔近機場

我掛住你

不！係水晶梨！

係 店長編更架
我返果開東海堂7點開 0645就要換好制服等開門開始上包
果陣要我一個星期內記哂所有包名同西餅名

你要咩味～～～

晚安

我第一次見
我仲諗緊佢點解咁嘅白
影緊佢之後佢就開始爬
嚇到我 一條濕毛巾直接西過去
本身打算捉左佢

谷住谷住好難頂
但呢排屋企人放緊假,要等佢地返工先可以睇下搵唔搵到方法喊下

好攰喎

愈黎愈懶 返9都覺得好早

你會唔會加煉奶食

多謝,但我講緊係身邊既人
係我感覺到既人類

唔近
要3:15落樓 上3:30架車
凌晨巴 仲要兜好耐

點解可以夠膽打死....

未訓既咪入黎懶下囉

即刻手已分

韓國個啲大大隻好食

靚女絲打幾時做埋小精靈訓練員

車上補眠

新人瞓唔著留名

綠茶味都ok既

有花紋？ 值錢㗎？

你個烏鴉口

大家都係毒撚手足

我好撚驚
我用濕毛巾fing 過去

好

奇！b！！

袋裝包都方便d

脆脆

有咩味揀

我之前有玩Pokemon go 架

仲要係自己完全唔知發生咩事果種
然後就開始鬧自己怪自己

楚B而家唔開po

真
唔想起

我地真毒反對偽毒既旗幟鮮明,堅定不移維護真毒既核心價值
對抗偽毒分子

人工？
其實做呢d收工有冇得攞麵包走

餃餅好勁！

我：嚇我唔到既

No ha
就咁食

仲記得我
少左開姐

好核突

我應該會嚇死

好耐冇同你傾計啦幸bbbbbb

反偽毒聯盟

Same

如果佢話:我要聽既唔係道歉啊
你就要大返佢: 咁你係咪要聽分手呀

玩辣殺驚

其實訓唔著

新人咩都唔識，多多見諒

成隻白色
曱甴應該唔值錢掛 冇研究
岩岩上網search 先知好少見

還好啦 做間零售業都慣左～

樓豬變懶豬了

加煉奶食仲好食

聽人講拎黎浸酒好補

支持

癲 咁份工做左幾耐

新人要入黎同巴打玩遊戲

香港緊要
理得咩偽毒唔偽毒
We connect

做完運動個種ok

可唔可以示範一次

吉仔好耐冇見

你仲有力車條毛巾過去
我係果啲見到強會停左係度郁唔到
我有好多搞笑事發生過 想知先講

偽毒可恥 真毒有理

一間間
A1冇

自己小心d

我地唔容許偽毒滲透

我地mix左

依壇野唔係我跟開

最近仍好嗎

男友玩咪跟著玩
佢拉住我周圍去
咪down 黎捉下

大袋裝就易
其他單個既好難架！ 要記包記價錢

拿 後生仔 說話就唔係咁講既
你咁樣偽毒法 好影響我地士氣架喎
要逼死你先得

太多新面孔

一定會錫哂佢

好多味架喎

當我鬼

肥

好耐無見

個個都玩下就熟簡返個先

3個月
最夜收2am

所以剩係食幾粒

男友玩辣殺驚

個個都話自己係絲

大隻嗎

德仔有冇玩pad

運動果隻不了

想食新味

唔加奶奶ok

咁係咪訓機場第日再返？

唔大
屋企冇大個隻
如果個隻我應該直接當見唔到
跑走

我幫你問一問
麻煩絲打係下面留名
脆脆想入更衣室

條毛巾扔得

無啦 好耐無玩手機辣殺驚

綠茶好好食

沖涼啦

維尼b

唔沖住

埋仔

都係中意食士多啤梨

德仔樓豬又恰你？

一開始我覺得幾無聊
睇睇下又覺得好玩

好bad

之前想in麵包鋪
因為想瘋狂食麵包

留名

又關我事

做番個稱職嘅毒撚算

好攰以前果陣34蚊一個鐘
東海堂都無 我以前員工福利包都係限8蚊或以下既 蛋糕爛左西餅爛左唔比食 夠時間賣唔出既西餅同包會拎返餅房dum

維尼 我......
有少少肚餓

痴笠笠

很好 你呢

想join介唔介意一齊毒

因為你成日恰德仔

係
我唔知做乜係咁錯字

唔好食

沖 涼 先

睇下第2日返咩
多數都返5pm~2am
有員工車返屋企既

人就幾好，見到香港咁就好難受

@德 你快啲出黎解釋

搵野食

一齊仲係咪毒

收2點返5點？
到底點解當初會揀呢份工

水果味既都好食

可可牛奶味

沖咗就唔痴笠笠

茶記？

你又好似岩
都可以毒既 劇毒

唔洗解釋 你成日恰德仔

join

網上欺凌？

茶味好食啲

冇人理我

好睇

A1好浪費
未上架既包
都要即日扔
做左2日
覺得太浪費
對唔住自己良心
之後冇做

@德 出黎！！
我對德仔最好

pad我有玩

飯飯

我剩係中意飲

咁出黎欺凌？

飯飯 掛住你

毒撚召集

塵仔 掛住你

飯～～～～

萌萌乖

土仔

我好似都係40
我覺得好浪費

me me me

寧願dum都冇得攞？好浪費

假

咁出唔到了

熊仔

真
樓豬對我好好

我唔想再食菜了

你係？

我以為你打
餅餅好勁

塵塵

楚楚

敬你一杯

茶味雪糕不知幾好食

真我比佢食菜

cheers

啩住你

我自私食

德仔

唉 每日起身第一件事都睇下香港變成點

毒撚喺度

辣殺熊仔玩辣殺驚

5am-2pm or
5pm-2am
最癲呢個時間

因為想做機場

不好，但會變好

好似唔錯

係
之後做左一個月就無做了

因為你唔食

唔會比你攞架 對包舖死心吧！！

我要原味就得

掛住你！

我係邊個唔重要

2日
真係好浪費 心入面會好有罪惡感

萌萌呢個名真係好有幻想空間

點解扔咗都冇得食？

講咩呀你

唔知做乜鬼今日

型

我想知

在

你今日係咪食左譚仔

茶茶不知幾好飲

same，仲要喺到同人解釋香港發生咩事

下次買比你

傻飯飯

茶木？

有咩幻想空間

一樣今日過得好嗎

美心係咁

你話比錢

好啊飯飯

咁要敬埋你

好甜

都好飲

咁我同佢講扮扔咗但係其實自己食咗都冇咁浪費

上白石萌音，仲有好多同個萌字有關嘅女神

冇穿冇爛

呢個真

如果你是蛋包飯 我就是碟

我食左一年份

因為唔比你食

咁多謝你先

你唔出

我做茄汁

光復偽毒

12點講輸左就訓，玩到而家都未輸

吉仔

我part time
覺得太浪費
又唔拎走

但好可惜既係 我唔係女神

唔俾你帶走就係話驚你食咗有咩事會入美心數

你都得

你好洩

普通綠茶津路！

無敵是最寂寞

佢地有數架

都話你唔會早訓到架啦

見到啲最心愛嘅芝士蛋糕但係冇得食

嘻嘻

捨不得

津路水炮

因為太愛我

咁似我之前睇YouTube果啲教人溝女既技巧既？？

大帝好mean

洗乜姐～～～～

有冇睇津路live？

塵塵好叻

伊藤園綠茶好飲！

狗衝

你是牙刷我是牙膏？

我都打算搭半訓

屌 做唔到功課呀

晏就去食

做女神真係好咩

關閉手機電源

呢個post啲人唔識早訓架

咩喎
咁係真架嘛

想你做百潔布多d
如果我是碟 你就是百潔布

媽媽都無鬧我

安吉女神

識貨

Bob叔笑死我

津路烏龍茶好好飲 冇糖

佢呃人就叻

本是同根生

大土匪雞皮+一碟菜

攬！

咩事

yes

你是牙刷我是牙石

依家睇緊了好好笑

雞皮

耶～衰鬼

媽媽好好

真成日買

已經冇用手機......
個腦好亂

未驚過

如果你係陽光 我一定係空氣

我買萬聖節味

獨獨

因住畢仔攻擊你

最近點呀你？

只是太

雞翼

我巴嚟

所以我一定唔會話今日早訓

前日精彩啲

女神真係唔好做
會俾毒撚煩住曬

巴

次次都買大枝

叫佢食陽光空氣

太多狗公

肉留番比我

雞皮no

正

獨獨！

做住先啦 呢度既人平安無事 唔洗擔心

講錯老婆

大枝嘢

天使萌

真尋日飲曬我啲啤酒

你是白飯我是肥叉燒

又係度亂諗嘢 訓唔著

依首好聽
我覺得my way都好好聽

Sor9ly lo

無事既

我都係
係大生買都係11蚊
有雪櫃 都係11

願我會揸火箭 帶佢到天空去 叫佢食陽光空氣

佢唔係到

係歌詞黎

之前番intern嗰陣識得個女神，佢都係咁講，成日俾狗公煩住晒

你仲唔訓

唔準諗即刻瞓

呢個真 所以做普通人就算

好想食

仲有7分鐘！

呢位巴打就識貨

其實係咩味

真你唔好咁大聲講

歪

深呼吸 放鬆~

成L日諗完d衰嘢都唔會發生

係萬聖節味！

聽下男孩最痛

我都知自己係毒撚
唔好嫌棄我

呼

依家好想飲呀！！！

咁咪好

楚楚
個條大陸on9同台灣撚有後續 話驚我違反學校規則要番香港

樓豬無得飲

塵仔你又曳曳想講18+既野
俾我識穿左

斷點呢

叉燒

召喚畢仔

喵喵!

肥叉唔好食
全瘦先好食

其實我好中意塵埃落定首歌

你又唔係狗公

做咩無啦啦loop張生d歌

掛你！

做唔撚到呀 個個都正仆街黎

成隻食

好乾

全瘦同食柴有咩分別

有一排幾鍾意佢

唔會

日式叉燒算啦

好味

點撚樣呀佢地 好煩
叫佢地收聲！！！！

會唔會係南瓜

嬲嬲豬

而家落街買
但飲完你應該唔駛訓

追風箏的傻仔

飯飯有愛

驚咩呀

全瘦好柴

可能係腐肉味

每個人口味唔同
maybe

Loop梁靜茹

一定要半肥瘦先最正
有少少肥肉痴住

我都掛你

又引我出山

梗係

落雨就唔去啦 好煩

啲肉我架

Loop 麥浚龍

法國嗰度附近冇乜嘢好燒味店好食

我唔食南瓜架喎

但係個腦諗嗰陣好辛苦我d fd都成日話我諗太多

我擺到明引你啦

笑忘書

照擔遮去買

咁嗌多碟

唔要

再買

唔比

係喎 突然醒起屋企附近有間黃店
聽日去懲罰一下佢先！！！！！！

但你個名係Eason

呢個時候要聽下弱水三千

難道白石茉莉奈

好囂

點解呢

驚比白卡佬斬

中學個陣聽都......

你要點樣罰

媽媽好似買左

細聲啲

浮仔

因為麥浚龍冇乜歌詞可以改名（帶返個頭盔我覺得）

真辣殺

喊死

識食

借火

錯了！我地依到有受苦也榮幸

好食wo

感覺到追不回來

唔准

瘋狂懲罰

食家德仔

感覺都j不回來

要狠狠地懲罰佢

算唔玩了

唔開心

訓覺

唔食

食咩架

睇你表演
我隔離旁觀就算

未沖涼＋聽日訓假，冇８點唔訓

依家唔知用咩方法收佢地皮

用錢

還是我太愛你對過去太放不開

試圖再羽田愛

咁嬲咩

好weak

想睇我食飯

可以當值了

畢仔

真係好撚煩 已經搞到我琴日做唔到功課

呢獲野 睇黎同 我是蕃茄 你是蛋 有異曲同工之妙

全瘦比bitch隻狗拎黎磨牙就差唔多
邊係比人食架

媽 咪 ～～～

講起都想食

攬番

我幾中意食

我有耳屎塞住，夠膽大聲啲

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開

我食飯速度係無人能比！慢

攬番你

也顯得不自在
蒼井空如何談戀愛

架仔中肯

佢話我要骨骨

楚楚好波

但佢買另一隻味

永遠

要睇兩個鐘

咁我格硬焗你食落肚就會好快

773321 你知唔知道點解？

鑰匙也折斷了 留在舊患所在

不督灰

活著若是夢 是夢蝶讓水色震動
撇夠了冷雨 得到青空

我係偏食小寶寶

係
新歡

我開新post ok？

？

太玄la

真的好想你

煩死人 光復佢地

我又攬返你！

唔小心

係 媽咪

我諗嗰個桃b同你諗嗰個應該唔同

死開

你真好

你實開錯number

又光復

我唔想哽死

我好乖

單單弱水三千呢4個字已經好玄

屌你老濛

塵仔

你食屎啦

蒲銘心新歌

我參透唔到

唔係樣衰桃啊

有啲想飲

咁我慢慢胃你食

濛蛇

好！

未訓既咪入黎傾下計囉（168）

有邊個桃樣衰先，有諗嗰3個都唔算樣衰，係有個冇之前咁靚啫

屌你之前扮過

貴

爸爸

德仔黎架！！！！

你話廢話？

簡單黎講就係 船到橋頭自然直 一切隨緣

我宜家個心只有《藍屍死法攻略》
我希望佢地可以人間蒸發
或者以其他奇怪形式當場死亡
令香港得出一部分曙光
(我知我講得好怪)

我曳

最愛你的是我

咪即係death note

叫你做既野有無做啊

好似人樣個個
你個3個係邊3個

懷內 放滿對你的愛

屌 我都係咁諗

773321

算啦 唔知屋村 非連鎖店嘅包鋪有冇得食呢

難怪跟誰也再沒法戀愛

61384

難怪跟誰也 再沒法戀愛

櫻空，繪里香同香奈

你咁樣搞到我有d怕羞 嘻嘻

但好似好好味！

998